點睇耆靈王開個post下面成班傻仔係度鮑姐鮑姐推到熱門第一但冇人屌佢霸住熱門post？

如題

無錯，中共最怕連登熱門全部抗爭post

習大大而家開心緊